只有自己強大 先配合美國尊重

用多d美國成立 個陣既理由
去支持香港